羊屈狗嗰班暴民一於起晒佢哋個底屈佢哋係狗

好唔尊重食狗既人，講到我地唔識分羊同狗

呢到唔係法庭 唔需要證據 我對眼就係證據

我就係法律